仔仔周渝民真係好靚仔

點解世界上有咁靚仔嘅男人

你d link想點
流星花園個陣覺得佢最靚仔
但一諗起佢wechat食泰國妹仲搞大人個肚就幻想破滅

??願聞其詳

有啲咁既事？？？